人去到某個年紀淨係識合埋眼諗以前

因為唔諗以前仲有咩好諗
而家睇電視真係好感慨
成日有種感覺
愛回家冇左咩大龍生tree gun
淨返島大仲有咩anita terry個班
其實仲好睇
明明覺得熊上善熊若水
甚至朗拿度夫人都冇咩
但一睇舅父kai叔甚至andy個幾條友
就覺得好煩
好似冇咩邊集唔係勞氣咁
人越大越發覺電視劇d內容
其實冇誇張到
點都好
去到某個年紀
好似冇咩安全感咁
可能細個細個
太易信人
當你以為免俗
原來已經落入左俗套
you can check out anytime you like
but you can never leave
上個禮拜落西鐵站同人交收
好耐冇試過
n年前仲yahoo拍賣
讀緊中學
好似買唔知twins定容祖兒d野
個賣家都1x歲
傾傾下食仙跡岩
上個禮拜
個賣家又1x歲
不過係賣電器
真係一手交錢一手交貨
擦身而過就走
細個去邊都好似唔夠皮咁
大個一出親街就焦慮
驚人
明明以前
聲大大冇貨賣
而家好似蚊之咁細聲